覺唔覺跑渣馬班人好on9

俾錢跑馬路吸廢氣

講得好 仲要狗衝抽籤報名先好笑

比貢貴跑馬路

仲要年年爭住玩

跑步都要俾錢已經係on9

恒大精神 做好自己

仲要年年死幾件

你唔講我真係唔知渣馬原來要比錢跑

班友仔打完卡走人啦

好似三舊幾水

但求開心打卡，
搞手但求打個和…

d人成日話挑戰紀錄
唔知仲以為參加世界賽

抽中有得比錢跑好似好撚開心咁

on99

見到呢啲人我通笑會偷偷地笑佢

打完卡po ig行十幾分鐘就走啦👋🏻

想知參加既有幾多人係冇跑步習慣

Ching今日咁搶口驚聽日要潛水牙

主要影相打卡 拎件tee著黎行大東山

跑過一次，完全覺得田總當參加者係狗

年年都有幾百人受傷

我地曼聯贏硬喎

樓主體育精神你識條撚咩